徐時論 川普要習近平跪低： 蓬佩奧向楊潔箎發最後通牒。 戰雲密布：美國三艘航母戰鬥群同時出現在印太地區，美

徐時論
川普要習近平跪低：
蓬佩奧向楊潔箎發最後通牒。
戰雲密布：美國三艘航母戰鬥群同時出現在印太地區，美中會否終於開戰？｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
115K subscribers

川普要習近平跪低：蓬佩奧向楊潔箎發最後通牒。戰雲密布：美國三艘航母戰鬥群同時出現在印太地區，美中會否終於開戰？｜徐時論
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com